失物認領

如是失主 留tg

好奇問，點解blur左個卡通人物？

應該本身都係咁

純粹想睇下留tg嘅人知唔知係咩公仔，如果知咪好大機會真係本人。

咁面交嘅時候connect IP都可以確認多次嘅

一睇就知係大鼻啦

我見少識少

同埋I乜P 你見佢一開藍牙打開蓋即connect咪知係本人
成件事好on9

我諗佢係講iPhone

呢個根本就係膠post 黎嘅, 每次睇都忍唔住笑

以為個背景係放係個好污糟的肚上

咁都膠...？

皮革好易上唔同嘅印，用黎練字，唔好追究咁多啦。

blur 左chip dale 呢下膠
anyway 樓主勿認真, 我地只係喺苦日子中搵到呢少少嘅快樂~ 聽朝繼續輪口罩

大鼻

我屋企有三盒都夠用...你加油